一人一個同網友相認嘅經過

Err...你係咪mcm啊？

善心打破0回覆

冇相認 得被認
有d人IG Follow咗我但我冇見過
之後就話之前見過我但唔夠膽嗌我

巴打多人fol?

冇乜 近800
但冇廣告嗰d 廣告嗰d我會即封
不過利申 之前有出去玩